班連燈劉曉波去左邊？又話燒狗車會係64翻版，會輸...？

輸係老母臭閪咩

依家做咩都吾撚割

兒登仔收皮，中大要人都唔出

琴日屌班冷氣軍師連燈劉曉波屌到口臭
我份人就係咁記仇

咩時候啊，仲屌

連燈劉曉波